連蕭生d餐廳生意都麻麻....幫幫手支持下

1分12秒

咁難先頂走間藍鋪 唔想放棄

堅韓燒近排開始冇做午餐

推

真心,去左一次堅石燒唔撚好食又貴,Red rice都叫接受到

堅韓燒先岩,二百幾食咁既質數好難幫得落手1

有心就幫推

屯門華都嗰間上星期已經冇午餐

食開時代

我上星期四先食完喎

蝕住做 新聞有講

呢排少左去荔枝角
少左去redrice

今晚去食下先

我上星期日去

遲下國安法後，分分鐘大陸幫佢止蝕

星期一至五，公眾假期除外

究竟當初頂租間藍店係咪岩

頂完冇人支持

舊年去明明book左枱，但因為排lift（果棟野食飯時間排到仆街）遲左8分鐘先上到去冇位，同我講等半個鐘，我等左45分鐘餓到頂唔順走左.... 從此唔敢再幫襯

尋日去九龍灣食
啲人全部去晒大渣哥
時代得幾個人等

係但大渣哥好食咩

時代明明幾好食

我覺得差唔多咋喎
但對面大渣哥排到勁長龍
我係時代等緊嗰陣仲以為自己係食緊藍店

好似話工廠區唔比show招牌? 點解果間時代冇招牌名

大渣哥早餐都要排啦

不過隔離間m記仲有人幫襯

做生意包賺幫到就幫要執都無計

我平時唔係嗰邊 所以唔清楚
但兩間我都食過 我覺得差唔多咋喎
唔明點解人數差咁遠

大渣唔洗過馬路掛 德福穿落來

呢個理由都幾新穎
差條馬路就差咁遠

差條馬路 樓價都唔同啦
一邊公屋一邊私樓都係差馬路

買餸嘅幫襯人民超市

收工想買 6-7點就收鋪

光榮同時代差唔多情況
明明都係九龍灣

香港人自己攞嚟

砲台山
北角人, assemble

光榮唔係尖沙嘴咩

慈雲山時代冰室算多人，最近幫襯2次都見到排晒隊

中環lunch有冇推介
好多都係cafe 一係就過百蚊

食日食咗時代

試過一日三餐食時代

推
每星期都有一日買小菜返屋企食

炮台山頂租 應該好貴租啦

做得住既話藍店都做啦

九龍灣三巨頭來講呢，光榮時代都係lunch多人排+買外賣，絕對唔少人，不過做唔到晚市
大渣哥就全日都排哂隊，但上少少渣哥小食都少咗人
味道來講三間都對得住價錢，但大渣哥好食過時代，時代lunch d單好亂下，蛋包飯等半個鐘
總結：一粒鐘lunch幫手去光榮吧

push

成個九龍灣有三間
但都係早閂

挑唔挑戰9隻蛋

大把黃店可以幫襯, 唔好集中某幾間

光榮咩位置

唔會多數食all day breakfast

新蒲崗lunch多人到。。我離遠見到已掉頭

九龍灣間光榮同尖沙嘴間光榮同集團嫁咩？

你開大西北,一定大把人食

Push

時代難食到仆街
早排食過一次
果時仲未知係黃店
屌那星嗌個咖哩牛腩
40幾50蚊
成兜野得3舊腩，仲要un
唔會再幫襯

兩間，時代對面專做3餸飯，行後少少中銀對面有兩間排哂隊既，後d啡衫阿姐企係度既就係了

呢間最耐歷史

尋日食有wo

樓主=連登首席蕭粉

做冷氣軍師嘅代價

一起食堂
滿滿食堂
無肉食
吃什麼
行遠少少就 築地 越南屋

唔好平日lunch time去
已經夠多人

呢間我上次6點半去

爆晒人

心諗工廠區喎

d人收工唔返屋企來食飯既

燒山

社蓄

忍唔住笑咗，似乎所謂黄店或黄色經濟圈只係得食平嘢一瓣。

下午茶去食時代滿座
夜晚食時代又滿坐
真心質素不錯
Value for $

未試過食時代係唔洗排隊

幫襯細黃店好過啦
燒山又唔係無錢、又走埋佬

所以咪蝕50萬

佢都算嘴炮部隊長 日日出片文宣

救左隊長先

佢大撚把錢啦
剩返個隊長下面啲人死曬有咩用

堅石燒好鬼好食喎，石燒牛扒嚟講好食過西環嗰間三拍子！

門口永遠有人排緊隊

燒山有官司纏身
前排話可令佢傾家蕩產
99%係大6揾人捉佢痛腳搞佢

咁樓價同人流係兩回事嚟嘅
點都好啦 希望佢唔使蝕咁多

等錢駛？ 諗多左
之前上市玩財技執唔少
應該有排玩
留錢幫真係有需要個d好過

啱先食完咖喱牛腩配印度薄餅
好撚好食喎
嗰汁夠濃，啲薄餅又熱辣辣
有5、6舊腩

時代成日都排隊，開多幾間時代好過啦

排隊師

你係咪睇錯派口罩炸

連登回應:難食都要去幫襯

燒山剩係patreon都起碼幾十萬一個月
咁都仲要我地幫手？
出糧直接落佢戶口好無？

你藍就唔好搭咀啦

難食無改善 更黃都無用
大部份食客只會比一次機會

lunch time買

小弟日日lunch都係大渣哥同光榮兩間事但一間食
大渣哥其實三間做得最好果間

佢出面d staff同入面d staff溝通同分工好好
入面有幾多位淨出面有幾多人排全部都好清楚
坐到入去基本上一定有人見到你想落單埋黎幫你
唯一缺點係個menu十年不變
會食到悶

光榮就比較亂可能有一排都冇人出黎帶位但都係排一陣就入得
仲有兩間比你揀
係唔知點解一間凍飲要加錢一間唔洗....

時代冰室得罪講句食過兩次真係不了
出面亂到九彩成班人圍住曬
門口派飛果個成日唔見影
明明入面極多位起碼有一半都唔叫人入去係度鳩等
入面又係亂到仆街
有次叫外賣我等左半個鐘另一次9個字
明明廚房出左又唔執俾人
冇分工完唔知做緊咩咁
但堂食既話入到去叫到野食既話個速度就合理
問題係我得一個鐘食飯
計埋排隊都食到好趕...

冇雪櫃 凍肉冇地方放

各有所長，
時代其實都多人食架

你就係佢本人

佢係咪癡撚咗線係咁笑

你係咪他個女啊😂

可能蝕到苦笑邊估到限聚令
頂完手就有

旺區無時代

食過一次沙田圍

做patreon資料搜集都10個8個伙計啦on9
開個cam就做到咩

紅米成日去食都無位

搞手但求打個和？

唔係好明 幾次係附近想幫襯都多人到傻wor

租貴囉 藍店放棄得都唔慌平

FWD咗你個Reply去佢patreon, 睇下會唔會改善

我覺得堅石燒唔係差
但真係好撚臭
啲油煙係大到入完去食唔可以再係街逗留
個人好似變撚左部流動抽油煙機
油撚到仆街
唔搞搞啲通風真係唔想再去

百里香做65折

光榮個位比較隱蔽

間間石燒都係咁嫁喎 有部機比你吹風

石燒就係多油 所以我食時代算

食過另一間冇咁勁
雖然都會有味不過係餐廳食緊個時唔覺
堅石燒直頭煙霧彌漫得好誇張

如果唔怕油煙味 我覺得整體係唔差

雖然我都覺 不過性價比極高 忍耐下雪糕 意粉食完又食

Thanks
我建議佢搵個人專搞外賣好d
因為deliveroo果d都好多
果次成張枱都係外賣
勁多張單
D staff可能整整下外賣又搞樓面
搞到miss曬

時代成日好多人

不過真係地點好冷門 要行一陣

買多啲送貨 或者

Redrice好好味

堅石燒一舊水有塊牛又任食意粉飯沙律野飲雪糕

根本冇得做
呢d生意最後都係俾地產商食哂d錢

唔根源性改革 黃圈好難成功